每晚都諗返起以前一齊做野d女

知自己襯人地唔起
但起碼幻想下當做左
日有所思
夜有所夢
有時真係夢見自己做緊個味野
有個大自己好多
做得自己老母
但真係正到晚晚放工返去諗住佢打飛機
仲傻到轉紙仔俾佢
做女仔你柒到catgirl咁都有仔
做女人係冇得輸
但男性稍為冇咁好就註定打死一世飛機
一係多到食唔哂
一係捱餓
女就大部份都有餐飽飯食
不過已經唔重要
上黎講依d野
不吐不快
個世界太on9
好想呃自己冇女咪又咁過
自力更生
自立自強
但搭親地鐵都忍唔住眼尾睄下d女
即使扮到幾唔上心
幾唔着緊
響街見d着拖鞋涼鞋短褲d女
就特登行開冷靜下先再行

know that feel bro.